計劃進修PhD/Research討論區(96) 黑警死全家 永遠唔會原諒香港黑警 我屌你老母閪

1 – 90 |
91 – 100 |
Post 91: Post 92:
Post 92: Post 93:
Post 94: Post 95

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充

-----------------------------------------------
LIHKG Research Post FAQ正式上線了

常見問題與答案
Click here:

各位有咩意見或者有其他問題可以留言
我地有專人會上去更新返

Credits to: Research Post 各巴打絲打
-----------------------------------------------

諗多左
黑警見到進修依2隻字都唔會禁入黎

留名

有無人今日都罷工

反警反共係人生目標

全力支持

[/member]我報8間US so far拎信都叫順利 而家寫緊PS [/member]

你人生目標咁短淺 佢地得返幾耐命姐

咁我都唔係好長命

可能econ撚多仆街

要長命過佢地

如果短命過佢地，就用neural transplant transfer 自己consciousness走，再同佢地鬥過

Academics Petition on the Police attack in University Campus:

Please sign and share.

我女朋友唔係香港人(都唔係中國)
佢想過黎香港讀phd
想問下studentship/scholarship 點玩法？

gpa有3.9 但gre咩都無準備過無心情做 應該留番香港讀phd
係呢個時勢，究竟點樣令自己focus，點樣面對無助，或者呢個時勢仲適唔適合讀上去？

建左國之後都需要知識份子 加油

中大等我

計埋我

有冇讀緊clin psy嘅巴絲

I guess so

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

#googlemapHK_challenge
Post one photo of tear gas or any other police brutality on the corresponding location on google map

Tag 3 people

求幫推

推呀

people should not be afraid of their governments. governments should be afraid of their people

各位大佬幫手推

外國撚舉手

呢排決左咗要讀phd
但未必趕得切今年申請 諗起要等多兩年先讀到就想放棄

今年趕唔切 要2021年8-9月先入學

有有巴絲喺加拿大/澳洲讀緊socsci科可以傾吓

其實係唔係真係冇人揀去加拿大讀呀？
大家通常報幾多間grad school 架？[之後怨婦mood]
但加拿大既報名費都好金下，由100-150加紙
我唔想報美國，好怕考試，唔想考GRE
事實上我個result 又真係唔多好，其實都覺得自己冇咩機會可以入到架啦！但都想買個希望
Bachelor major: SocSci (GPA: 2.85)，Master major 中文 (GPA: 3.1, 出過paper 講抗日電影), 加拿大working holiday 既時候喺加拿大教過大學。
GPA太差，所以想讀second master 洗一洗！之後會major East Asian studies
報緊UAlberta 既East Asian Studies (MA Thesis-based) requirement: GPA 3.0 above (barely 過左) 之前CityU 畢業可以waive 左IELTS , 寫埋RP (做香港既二次創作歌) 希望可以connect 到國際啦。
報埋UToronto 都係EAS, GPA Requirement: 3.3 final year (唉，應該唔得)
又唔洗考IELTs, 寫緊Research Proposal 希望有多啲機
其實加拿大都幾好，一年學費50000 左右，有TAship, 暑假可以做sessional 教書拎經驗。

唉～希望我成功啦！

我都係諗住報EAS Phd, 不過今年趕唔切搵supervisor同埋唔知難唔難入 唔係幾搵到資料

Btw 有冇人可以分享下比較自然嘅搵supervisor方法 見好多大學報之前都要搵定supervisor先

巴絲，睇你做咩field 啦
UT 有個Prof Schmid (教韓文既) 好正！！
如果做classical lit 既話，UA 得Daniel Fried (佢只帶宋朝以前既), UT 得Prof. Sanders 係做classic lit
McGill 既Grace Fong 人都好好

去dept website 搵supervisor 既research interests
send 之前寫定一份RP

何妖
陳家佩

香港人反抗

但原來得64開，有少少擔心立法會，而且立法會有配票，對家一定識配，只能希望到時手足唔好內鬥

今次係冇得再自動當選先全民出動

配票呢家野飯民就會叫你下次先架啦

其實我仲未有idea搵邊個
不過我做開同社會文化有關嘅研究，都想搵返偏sociology/cultural studies嘅prof

哇 高質post
我讀緊 linguistics phd
有咩問題可以問下我

Ching 即係你？

你都係？有冇得傾下？

我諗住之後喺度 share 問卷做
講得太白就俾人知道我 test 緊乜嘢啦 LOL
我做廣東話 experimental
呢度我唔識點 private message 你添

但係我 tg 收唔到⋯⋯

好啦，期待呢一日

有冇巴絲分享下GRE 睇落好似好難
80th percentile洗唔洗操下

有冇喺荷蘭讀社科嘅巴絲？急

Sor咩都唔識 以為同ielts一樣裸考

愛情巴報UK
但non EU人好貴 一年都廿幾萬起跳 又多數冇船

救健仔個邱義士原來讀緊博士

好多人都靜靜地但走得好前

唔知點解成日好多人覺得前線冇腦

文武成日俾人放係對立面

Hi
入嚟留個名

hi 自貼

Lm

咁就差唔多完sem

[借ac問]

話說小弟收到fulbright-rgc hong kong research scholar award 既interview

想問下有無巴絲可以分享下interview經驗心得

下星期就interview 喇，有d淆底

唔知岩唔岩係到問，小弟sci PhD 緊去到最尾寫緊thesis，但寫得好慢，拖延症得好厲害，差唔多hea 左兩個星期，有無咩好既解決方法？見過學校councillor 無咩用

Hello, 報緊master 想問個有關reference letter既問題
我見多數at least 要兩封
其中一封搵左FYP跟既prof寫

但我已經無咩相熟既prof
如果搵係FYP lab入面工作既post doc寫得唔得呢
定還是一定要professor, 搵個教過我而我又好grade既呢

推

教過你 最好記得你啦

再推多一下

Bio field 呀， UG final year , 非3大
依家apply左CUHK PG program

有冇考慮一齊去歐洲

Haha 同啲老師傾完都推薦歐洲
但唔捨得香港呢 仲有本身競爭力又唔高
Ching 你一定好掂喇

再推

我想讀PhD呀，所以要四年
我試過水溫，搵過資料，只可惜自己cv太廢

呢個post好多學霸
有無巴絲讀數或者識number theory可以幫下我做assignmentCan pay
tg：anthony3214

有冇人報咗本地phd?

Thanks 咁多位意見
我都有幾科好grade 而d prof有機會認得我既
遲d試下問下佢地, 我諗總有一個肯寫既
依家準備考ielts先

推推推

仲未有interview
收皮了

唔知啊
做過下練習, reading同listening ok既, 穩定地有3x/40, 如果狀態好可以淨係錯兩三題

但有d驚writing同speaking甩碌
DSE英文得3 (雖然細卷writing speaking都有4)
要overall 6.5 with minimum of 6.0

其實都幾緊張 因為聽講master愈早報愈好
依家好似已經算唔早 如果ielts再唔得就愈拖愈遲報
我本身成績又唔算好 得2nd up, 又無咩突出野

我報個個話唔洗interview
btw 有無人知hkpfs awardee其實大多數gpa幾多

但讀phd應該都first hon掛 我唸緊洗唔洗3.9x-4.x 睇佢awardee其實得好少人
依家個PI話我shortlisted for further screening 又係咁叫我補交certificates of awards 但其實都寫晒係transcript到 我之前無去拎 同埋有d scholarship係無俾到certificates 但其實學校個網係可以逐個award check有邊個awardee
好大機會因為咁過唔到個hkpfs selection panel 但明明都印晒係transcript到 只係無張紙姐
打算無hkpfs 就摺埋心水讀mphil 再報phd出去讀